有冇人覺得香港其實係外國垃圾貨散貨場

外國唔好賣既野
好快就堆黎香港賣

好似外國loser鬼佬，係外國比鬼妹睇唔起，溝唔到鬼妹
黎到香港好吃香，港女free pussy

exactly